點解nba d球員咁大隻都會中招？？

已經日日訓練

你當強國流架 d病毒

新型冠状病毒肺炎
未有抗體同埋疫苗

中招其實唔係)重症同感冒差唔多。

幾大隻都會感冒嘅啦

因為佢地唔用口罩

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

專攻某種族？平機會快做野

低抗力好唔=百毒不侵

太大隻 好大個目標

抵抗力係影響到病情同康復難度，但係對於感唔感染就好似冇太大關係喎